諗住見工但求職信要英文 (性商店）求巴絲幫手

hello boss,

me would like be the sales, i very good at sell airplane cup, fake dog. me always use too, boss please give me chance , i will love this job so much

thx,
Lucas

想問下grandma 可以點執幫幫手

Dear Hiring Manager,

I would like to apply the position for sales assistant, I believe that I am a suitable candidate on promoting and selling your products to different genders. I am also one of your daily active user, so I will be familiar with potential customer conversion funnels like Acquisition, Activation, Retention, etc.. Attached is my resume for your convenience, I look forward to seeing your reply.

Fuck,
Lucas

===========
記得加翻份CV
加油！

窮人唔好生仔級數

佩服佩服！

想問下點解要加fuck??成篇野都唔明

重點係個fuck字 暗號黎

巴打應該係行內人
係, fuck係行內暗號。 小弟入左三年先學識。
本身封email內容可能幫到你70%，但係個暗號可以幫你增加到99.9%

想問樓主讀書讀到咩程度

我查完字典冇一隻字係講佢d 產品 可唔可以直入主題唔好咁兜兜轉轉 我想老細知道我熟識

讀含大性學士會優先請